正！歐霸決賽又比年青人一個上樓機會

歐霸盃又名艾瑪利盃 戰術上肯定食撚住架廢車個煙剷
架廢車仲要近10場贏得三四場 場撚場都和 一係輸 仲要連獌都贏唔撚到
卡迪夫城作客都炒獌兩粒啦 仲學人讓波 讓你老母咩
睇返阿仙奴 近幾場fit撚到
踢4場波入11粒
戰術上同戰績都贏撚左
當架廢車運氣好 唔輸 和波都贏半格 仲抵玩過21點同百家樂
好彩今日銀行批得快比我按左層樓all in阿妓
完場打跛自己隻腳唔洗做
唔好同我講咩如果車贏點算 呢個世界無咁多如果
車都贏到 我比沙利搵煙頭辣屎眼都得

又燈我廠

點解車仔會咁熱明明廢到仆街愛蛇仲要攞過咁多次

All in 阿記

愛sir

而且am730 東方 蘋果 馬會盤神 彩報既賽事分析專家都為大家極力推薦阿仙奴
我夠膽講句今場阿仙奴可以話係毫無破綻

顛抖吧 馬會

垃圾車
距離阿仙奴收錢尚餘75分鐘

無驚無險就過左半場
仲有半場就收錢

我未上車喎！ 喂 我未上車呀

半場之後

yes

樓主上左 IFC未？

樓主報時未 仲有幾耐收錢

一陣追和你地就知錯

真

少少苦楚等於激勵
猁熱大戰 連本帶利收返條數 睇下邊個笑到最後

正！

係啊
可以睇定邊層樓準備跳

樓主屎眼不保

馬會d心水咁撚燈都信

你冇病啊嘛先生？

樓豬快撚啲去死啦

樓豬呢？

4:1？

樓主睇緊邊層樓

地下18層

正! 歐霸決賽又比樓主一個上山機會

樓豬好波

早d睇到呢個post 就唔會買阿

睇定邊度靚就邊度跳

巨浪 捲起千堆雪

上左樓未樓主？ 跳還跳 唔好係自己地方跳 唔值錢嫁

搵煙頭辣屎眼啦你

樓主分析埋歐冠先跳啦好嗎

銀行 : 唔好死住

地府豪庭

塞熱狗入屎眼未

又多一間銀主盤，多謝樓主

我阿個冠軍比你燈走左喇

瞓左身阿妓點解馬會仲未過數？
係咪d 人贏到馬會破產？

上樓係咪姐係上天台咁解

顛抖吧 樓主

煙頭辣屎眼未

準備睇樓

樓主買10蚊咋

年青人 要遊行了

上樓定寶福山上位呀？

屌 勁中今次上樓了

輸撚死你班on9仔

應該又係度賴假波吧

沙利一日食幾包煙。有排辣

係就po落飛記錄剔格仔我都識， 波波池一早燈咗啦遲唔遲啲啊

樓主你還在嗎

笑撚死

要轉用雪茄辣

樓主你歐聯決賽買邊隊？我按埋層樓買你對家